幾時先有民調？熱狗有幾多人支持，好想知

講多無謂，先問左連登

支持熱血公民

反對熱血公民，或其他

今日佢地正式宣佈參選

算鳩數啦熱狗

暫時票數好接近

負皮吸引post?

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

不能得了出席率最高，有咩事坐係度監察就得

熱狗會唔會自揭底牌答民調？

屌

成班人發緊夢

咩意思，唔係好明
但真係有人正皮啵

做咩要拉我

開始慢慢拋離原來連登都有咁多熱血公民？

連登熱狗係沈默大多數

轉返轉講，熱狗會用呢句話話民調反映唔到佢地嘅支持度
因為佢地嘅支持者唔會答呢啲民調

屌，講熱狗post 政事台啦，哂鳩氣，無討論價值

連登始終係同溫層 熱血出面動員力好強架 唔係邊可能朝朝整街站